屯門邊到最好住?

1. 藍地
有藍地大街, 幾多野食, 距離兆康站唔遠, 大多數係村屋
代表: 豫豐花園

2. 兆康
近兆康站, 但比較分散, 無咩野食, 要搭小巴出市中心
代表: 聚康山莊, 兆康苑, 疊茵庭

3. 景峰+紅橋
隱世小店集中地, 交通尚可, 但紅橋晚上比較雜
代表: 景峰花園, 紅橋單幢樓

4. 新墟
應有盡有, 戲院都有兩間, 又有街市同24小時M記, 行到去屯門站
代表: 雅都

5. 市中心
唔使多講, 下面幾個最大既商場, 又有屯門站, 交通最好, 係樓價較貴
代表: 市中心, vcity

6. 置樂
上車樂園, 都有野食, 行到去市中心, 但區內交通有d微妙
代表: 置樂幾寶

7. 泳池區
環境舒服, 無咩公屋, 有巴士出市區, 但無野食
代表: 豐景園

8. 富健
環境全屯門最好應該無咩人反對, 靜同純住宅區
代表: 富健

9. 碼頭
有海景, 舒服, 唔多野食, 有碌拎
代表: 海翠花園

10. 大興
靜, 純住宅, 野食選擇一般
代表:花園

11. 建生
野食都幾多, 但交通上都幾入, 好多公屋, 樓比較細同舊
代表:寶怡

5 市中心
6 置樂

我住中間屋苑

靜中帶旺，好正，
買餸去置樂
行街去市中

屋苑樓下有放養浪浪，得閒會落去喂

新墟

華都/新都?
正啊其實, 基本上應有盡有, 上年開埋英皇戲院

建生

其實基本上建生都係中學區, 好多中學同中學野食

美樂

瓏門

屯門係咪全香港戲院最多嘅地區？
新墟x2
屯市x1
華都x1
一條直街居然有四間

仲要平過市區咁多

有冇車？
冇車唔住市中心，冇位坐

我會揀碼頭 泳池區

凱都爆popcorn 世界第一

11撚路過

好正

屌你老母引晒D人入黎

細個未識出市區玩, 真係一覺得睇戲比盡50蚊就搞得掂

碼頭唔多嘢食?你講笑咩

求指教

啟豐勁多野食，寶島自己覺得係最撚正

新墟買餸又平，買日本生果去一田。新墟同洪橋好多嘢食，食物質素好。
富泰又有得bbq，
青山/菠蘿山/掃管笏又可以行山
有蝴蝶灣泳灘同黃金海岸泳灘
搭20mins船可以過東涌/陰澳玩

黃金

出面睇戲真係好貴

龍門居條食街簡直迷你版台灣夜市，下晝開到凌晨兩點幾
屯門個個區都好住。

置樂果到改左名叫廢閪三寶

新墟仁愛堂後面啲菜檔越黎越平 係到鬥
啲水果勁扺屌

屯門一哥梗係瓏門，唔洗問

留名等睇人屌大西北

又平又好食

紅橋同建生

雙人餐

係wor, 一時諗唔起啟豐

其實屯門真係好好住, 係對外交通太差

屯門凱都睇戲+爆谷+飲品既價錢唔夠買市區一張戲飛

有左個轉車站好左好多 可惜成日塞車

泳池區準備有公屋啦

邁亞美同悅湖都唔錯

7.
南浪/翠0 都好住

仲有
黃金
小欖

啟豐大把餐廳任君選擇, 又有小食又有茶飲
美樂兩間糖水, 打邊爐, 煲仔飯 etc, 行過啲仲有得BBQ
蝴蝶海翠都有嘢食(不過連鎖店為主)

卓爾居呢 ?

屯元天都要回鄉證先可以踩足

一定係卓爾居

但而家南浪前面一邊公屋一邊私樓呢。。。

臭河隔離 不了

最重要係好食！

之前未有瓏門就係

可能慣咗唔覺.....
兆康西鐵出美孚20mins
返工嘅話一個鐘去邊都到啦？？
住屯門好乖，放假唔會周圍去，10點就靜蠅蠅

卓爾居有d尷尬, 唔知當新墟定大興好

無錯無錯, 我漏左黃金個邊, 但唔係好熟, 有無巴絲打介紹下

以前初中以為打邊爐70幾蚊
睇戲唱K 50多啲

住緊市中心, 周末假期唔想落去, 盡量揀平日收工時間買餸買日用品
英皇睇戲平日hsbc VS卡買一送一, 個個星期五都會搵戲睇

居住環境係好 夠靜 但食同買餸就真係唔太方便 黃金選擇唔多 最近都要搭k51去到三聖 置樂先有多啲嘅選擇 交通就開左個轉車站真係方便好多 但之前出入有車會方便啲

藍地唔錯

咁返工係果種唔方便係抵俾人屌既，
但其他

依句真, 同會覺得屯門咩都有, 使咩出市區

三聖?
日日食海鮮 +bbq

忍唔住去search屯門區樓價
1.豫豐花園($453萬 362呎 $12,734/呎）
2.聚康山莊（$545萬 428呎 $12,734/呎）
兆康（$416萬 404呎 $10,297/呎）
叠茵（$515萬 381呎 $13,517/呎）
3.景峰（$515萬 381呎 $13,517/呎）
4.雅都（$448萬 426呎 $10,516/呎）
屯門市廣場（ $523萬 438呎 $11,952/呎）
5.置樂花園（$538萬 584呎 $9,212/呎）居屋？？？
6.豐景園（$426萬 342呎 $12,456/呎）
海翠花園 （ $600萬 609呎 $9,852/呎）
7.富健花園居屋 （ $450萬 592呎 $7,601/呎）
8.大興花園（$492萬 428呎 $11,495/呎）
寶怡花園（$400萬 415呎 $9,639/呎）
唔計海翠唔計居屋，最平兆康、雅都、寶怡

其實兆安苑個位勁正, 不過30幾年仲未做大維修

碼頭區算OK, 因為仲未比強國遊客入侵

建生果邊寶田係禍根

i

出到市區覺得咩都好貴
從來唔係市區睇戲

ua 執左好傷心
以前400分定500分就有張戲飛

寶怡花園 400萬邊買到呀

爭個ikea 同溜冰場就perfect 池，完全唔使出去
可惜深井例位次次放工都屌鬼

碼頭個位其實好正 食方便 交通又方便 食飽又有條海濱長廊俾你做下運動

又係放工屌屯公既時候

咁住龍鼓灘係咪日日煤灰面膜

置樂有滾軸溜冰場 算唔算

以前住三聖
好有個種 古道西風瘦馬，夕陽西下，斷腸人在天涯。

長沙灣mcl $45

住藍地幾舒服

寶島狗也不屌

3 10中間
住左咁耐都覺得好方便
樓下兩個輕鐵站 行去兩邊巴士站都係5分鐘度

有運動埸 夜晚又唔會雜

澤豐

買一送一仲有無

九龍灣都係4間

台祝？

市中心

屯門樓都唔平了

龍門居，地點近屯門ive,仔女返學方便啲，唔洗咁早起身

景峰13k/呎
附近又冇嘢買，614又疏...

我喺成交紀錄copy返嚟

有fd住個邊 有次去個fd屋企玩 個邊嘈到仆街 d貨櫃車係哂樓下違泊 日嘈夜嘈

唔計以下幾點，都幾好住：
校網差、多支那人同你d仔女返學日日打交，家長日成村譚仔阿姐A-Z都未識讀；
交通差，你花響屯門公路嘅時間夠你讀個master；
市中心無限自由行同你迫；
同多窮人、整體人口學歷同收入都偏低；

作為屯門人，呢區真係狗也不屌

hi

屯門

自爆住翠林花園E座大單位

怕咩

田景呢？

黃金住幾舒服
有車會更好

青山醫院

九龍灣 咁細都3間

冇小欖, 大欖同掃管芴

依幾區唔係好識，巴打講下？

雖然唔係住建生
有同學住果到
住左你就知佢係野食多得黎算平
最意外呢到出旺角只需半個鐘
去旺角荃灣中環觀塘咩巴都有
仲要唔係尾站一定有得坐

一定係碼頭，靜，有海景，交通方便
遲d西鐵屯門南延綫，又有路直出機場
加上依加已經有船去澳門

6. 置樂
基本平民生活娛樂都有齊，如果住近小小市中心果面就一流，其他嘅只係交通要行多幾步咁。
屯碼就要睇下第時通車後情況，如果一街都係gap，就唔好了。

搭咩可以半個鐘出到去？

越近屯公越好
唔係繁忙時間 塞車 出市區真係好快

如果一直住開既 我諗都習慣晒

呢十幾年 我已經覺得好方便 因為我住西鐵站隔離

返工例牌 由落樓計 一粒鐘以上 都麻目晒

龍門居富健 格黎越起越多樓
又開始多南亞 大陸人
住左10幾年 除左樓下d野食比人吹捧過頭同越黎越迫 同埋506 鳩鳩地 都無咩問題

其實住屯門都好少講呢幾區, 因為夾咗喺屯門市中心同荃灣市中心中間

506係非常鳩

住屯門仲想好住

有得搬好搬啦柒頭

一定係V-City架啦...中心點...又西鐵上蓋

樓下超密輕鐵去兆康西鐵地鐵
計過半個鐘真係到旺角

8. 仲拍住龍門居 好多野食

龍門居富健都多南亞人？
仲以為無咩tim

屋企灣仔 旺角 屯門 元朗都有樓
始終鍾意住屯門 可能因為屯門長大
出面果啲都係呀公呀爺留落黎

碼頭

黃金海岸

住緊 10. 大興
三大花園之一

好似好多嘢食實情冇乜食得落

唯一好處就係行去新墟同VCity算近
新墟行街買嘢就好，住就咪制

住開黃金個頭

住咗廿9幾年都未去過

建生得4棟公屋比你講到好多咁
咁私樓咪超多 海怡 寶麗 盈豐 珀御 豐資源

利申：住建生

聽人講好多昆蟲曱甴

唔好講新墟，全屯門都冇乜邊度特別好食

黃金海岸個頭
近沙灘，有海景，幾啱鐘意清靜嘅人住，落街唔怕逼，不過要有車先好，如果唔係會好唔方便
屋苑: 滿名山，The Drake，蒙地卡羅別墅，香港黃金海岸

邊到有南亞 有都係幾個
友愛就大把
反而多左講野都唔正既大陸人

Agger, 新墟太多人 太近街市 野買就好
住大興行去好方便

龍門居
59m/x 10分鐘出到轉車站

建生輕轉西點樣半個鐘去旺角
你on9?

成條街都賣垃圾好撚難食

而且都係50蚊搞掂

個人認為藍地幾好 係元朗天水圍同屯門中間 藍地大街出面有巴士去mk 去市中心搭輕鐵去兆康轉西鐵又近 藍地又靜 又有通宵紅van由mk返屯門

都有一兩間糖水ok嘅

睇唔到有咩好住

係係，其實建生我係包哂良景寶田個頭

講富健唔講龍門居

新墟以前幾好，但唔知點解近幾年開左啲雞竇

咁你住過屯門未先？

有咩好食？

一定係黃金個邊
星提

真係9up唔使本
search 下mtr車程兆康去美孚都已經5個字

大興花園
出街返屋企要上落斜坡
人都健康啲

吹大d
閪鐵/巴士出mk都要9個字

黃金海岸本身有酒店餐廳、遊艇會、超級巿場、油站 環境舒服密度低
五分鐘範圍有燒烤場 有三聖海鮮
直上西隧過到海都唔洗半個鐘

冇人講彩睴 行上兆康地鐵站5分鐘 好方便

大斜路

屯門x線由屯公上斜到美孚起碼25min啦

個條大斜路每日行上行落都幾係野

買楼要新，華都，置乐，成40年楼了，。富然vcity 最好。

正解，巴士仲有鎖速，吹到出市區“好快”真係吹大咗

黃金/小欖

富泰個bbq我覺得一般
宵夜小販檔正啲

點解要住屯門

天主教車仔面隔離個d唐樓

碼頭真係幾好，係差咁個戲院，食野又有啟豐同海趣

瓏門100%
環境好 保安好 交通方便 幾個大商場都好近
食野多選擇 娛樂戲院酒吧卡拉OK咩都有
利申住瓏門

冇左esso 呀屌

唔洗講一定係卓爾居/澤豐花園
去虹橋或者新墟都近，去市中心都係四個站
交通極方便，隔離係巴士必經位置
西鐵可以屯門總站或者兆康站都得
球場附近都三/四個

一定係NAPA

邊間？

屌 呢個名好多年無聽

屯碼除咗冇西鐵預時間同埋506
交通都幾好
506一日唔轉返輕鐵
日日反雖然唔會轉返㗎啦
未見過巴士可以做到咁9

支你老母支那狗

唔記得名 冇咩裝修 見佢有做埋外賣晚飯個啲 都多人買嘅

個到啲野都開始貴

黃金海岸點睇 冇車就梗係閪 但多數住果既人都有車

屯門最仆街咪好撚多呢d支那狗囉

安定打後果幾個屋苑都幾好住

移民前住兆禧

行過輕鐵軌就係悅湖。穿過兆禧商場就係海翠。
都好方便

唔住就最好住 全撚部都係蝗

你係咪我表哥

你當黃金海岸死㗎

點解506咁9？我等k51個時見佢班次好密 黎3架506都冇1架k51

同粒星做個friend

一到夏天,得閒落沙灘𥄫女

點睇澤豐

悅湖=碼頭最高汁屋苑 不服來辯

泳池區一定係最好住，巴士直上屯門公路，附近有個友愛體育館，想去友愛食平野，市中心貴小小，行過去就得最緊要係夠靜，除左淩晨會有班仆街mk仔響喉片車

但嘢飲貴喎

發叔一死就亂

細個住屯市

疊茵庭

利寶？

居屋
岩岩先爆左新年佈置用左10皮

黃金下面條路塞到pk..
屋苑有多.又冇得擴建

天小停車場同仁愛堂對面啲唐樓

世界級台祝
又好食又平
啲mk妹待應仲要幾靚女

愈黎愈多蝻同蝗
有乜咁好住

利申：住左廿幾年

506加密班次就perfect

澤豐都幾好吖 落街有泳池有運動場有醫院

好短啫 日日行慣晒
係附近冇乜野食

景峰幾正 應有盡有
衰在有幾間大教會

良景唔錯
後面有山
輕鐵站可以去兆康
巴士站又有

住緊碼頭有獨立屋果個屋苑 其實交通算方便 有埋車位 未見太多蝗 不過就舊d 有少少想搬去下路d新樓 環境舒服但無咩配套

如果搭車出市區返工，碼頭交通算屯門最差

對住臭河不了樓下又勁多大藥房引蝗

最閪應該嶺南個邊 富泰邨

冇野食
又多南亞仔

星期六日就咁揸車去轉屯市都要4,5個字 cls

大興

住置樂 10分鐘行到屯市
出市區既巴士喺屯官/華都都有得搭
通常下個站就係出轉車站
如果係屯碼嗰d上車 要行半個屯門先出到轉車站

踢唔走張恆輝幾高質都會變垃圾

早排同啲朋友講起 諗左好耐先醒起

好住唔好咁張揚，你又想有蝗災

啲mk妹先係重點
不過間野限你個半鐘定一個鐘
等個湯底都等半粒鐘 真係經典

住緊疊茵幾年，係間隔衰啲，其他都唔錯

欣田應該都唔少 始終依加新公屋 都係 大陸西 同南亞人多

Aggar

近公路就冇位坐

寶怡
單位實用
交通方便
又多食肆

夜晚坐巴士應該得 就算觀塘返去都係40分鐘左右
住建生

好掛住寶怡

agger
基本上行10－15分鐘就去到幾個旺區（龍門居／置樂／市中心）
幾個站輕鐵又落到碼頭
一過屯興路基本上冇蝗咁滯
又有直車去上水沙田，東西九龍，香港島（仲可以揀九巴／城巴）
遲下開埋隧道半個鐘內去到機場
附近又有幾個遊樂場，體育館，泳池，遲下巴士廠又起埋運動場
夏天有海風調節唔會太熱
係出市區尾站無位坐
除咗泳池區之外，碼頭同三聖嗰邊都唔錯，係交通無咁方便

半個鐘旺角係一定唔得，冇可能，你自己計下路程就知

好眼力

慧豐園?

觀塘揸車去建生都38公里
巴士仲要兜路
40分鐘根本冇可能

講緊巴士路程

得259d 非繁忙先行半個屯門
其他唔洗

同埋962x

大西北邊到好住

黃金
無乜窮撚入嚟

住黃金個頭 有車真係住得舒服啲
但近呢幾年好撚多蝗住黃金酒店 一團團咁黎

屯門真係香港第一區黎，旺中帶靜，去龍古灘又有海同bbq

如果第時有海岸鐵路，同埋有個大商場就perfect

40~45分鐘左右 我平時夜晚1點幾左右返屯門的確好快
日頭就好撚耐

黃金朝早係咪塞到仆街

有錢

唔係

紅橋 留下勁多野食
兩邊輕鐵站
又有巴士去西鐵
行去市中心15分鐘
行去新墟10分鐘
大量巴士去唔同地方

富健真係幾好住

7點前好順，計過時置樂經青山公路到轉車站，11-12分鐘
7點後開始塞，但其實屯公/龍翔道仲塞得勁

行緊條斜路覆緊你

但食飯搭巴士去七仔買嘢都要行兩條天橋去紅橋，買餸又要行去新墟

btw小坑村入面好似話起大型商場（yoho)嗰啲 加十幾棟樓

兆麟 翠寧??

依家咪就係問究竟有咩咁好住囉

Agger

以前返學就遲到
再望住永隆班學生跑上去好慘

行10分鐘到卓爾居7-11, 行多5分鐘去新墟可以買嘢食

碼頭撚路過
真心幾滿意
食野連鎖有海趣蝴蝶，小店有啟豐悅湖
做運動有悅湖有排球羽毛球roller場草地滾球場，新屯有屯門最強籃波街場，11人足球場同體育館，游水有蝶蝶灣同泳池
學校有董玉娣
有海旁行
較少痴線佬廢老
多交通工具(雖然車程好撚耐)，碼頭係總站保證實有位坐，輕輕巴士小巴船都有
多公園，空氣比市區好(我有鼻敏感好易分)
仲有個極細圖書館

買嘢一係去新墟，一係去大興，一定唔會去紅橋，除非要去搭巴士

一定係瓏門

住屯門最緊要住係啲樓下有巴士總站
唔係朝早返工都幾難有位坐

三聖環境真心舒服,近海邊

轉車站啲九巴都幾密
住青山公路附近，除左無得一落街就有野食之外，其他都好滿意

其實上面好多人講左點解屯門好住

朝早番工時間下路仲有幾架特別車直接出9龍西同9龍東

同意

以前屋企望出去個景超靚
不過而家冇左喇

利申: 好想搬出屯門

成世人入元天屯嘅嘅次數唔過10次特別係屯門真係得一兩次
入到去好似去旅行咁要睇Google Map

利申：住將軍澳

龍珠島

屯門公園
日日都有歌聽

之前住紅橋單幢樓，超多野食，屋企樓下仲有得紋身添

以前屯門邊到都好住，但而家邊到都好19
除左有大量拖gip黨，另外就係佢愈發展得多野就愈係差。

當卓爾居

唔算多野食但質素都OK
食完野去望吓海吹吓風都幾舒服嘅
係交通麻煩啲，出市中心都要半粒鐘 出市區有巴士都還好
不過幾年無入過去了，唔知依家變成點

自，未打完。
好似購物咁，市中心以前真係好好行，連住果幾個商場賣既野都唔同。市中心以前既8伯伴係大型百貨，時代果時係比較平民，有戲院傢私舖又賣平價衫...而家4圍都果d野。
碼頭食野果到係多左好多所謂小店，但好多都好19。扮哂cafe或者西餐廳咁野食整色整水咁，但又整得hea又唔好食。
仲有好多...總之覺得以前好似好舊既屯門未發展果時先係最好住。

建生嗰邊係居屋嚟 良景嗰邊先係公屋
田景係堆填區

卓爾居要報喺入面住緊嘅朋友個地址入銀圍入口行上面去商場先先比較方便，否則我都係去大興或者紅橋7-11/超市。

新墟幾方便

新墟同大興都要過馬路等紅綠燈，紅橋有7-11/百佳，仲有好多野食，多數去紅橋

新鴻基？個地盤好似唔係好大

你唔覺得去紅橋遠過去新墟咩，同埋小d嘢買？我平時去買嘢都係去新墟，有kfc，爭鮮，麥當勞，又有超市，街市。
去新墟都係十幾分鐘到

屯碼/龍門居去屯門站/屯市
繁忙時間要保證唔遲到
要預20-25分鐘
但之前試過好多次40分鐘先到屯門站
短途車 雙層巴士可以成架車滿
繁忙時間都要8-10分鐘一班左右
就算架車到咗因為太多人搭full左
又要等下一班車
龍門居同埋放工時間屯門站多人到仆街
仲要等成村人上落上層
落車又等下
又多燈位
如果前面架車不停咁載人
咁就會變等左15分鐘連續兩架506埋站
兩架車一齊走
你話架車係咪好濕鳩
搭咗最少七八年

龍珠島,勇者之選

唔鐘意屯門啲人同天水圍啲人一撚樣
爭住上車
爭住落車
有病

所以先話澤豐唔太方便，樓下商場基本上得華潤，成日要行十幾分鐘去新墟

如果係山腳邊果度係起公屋

次次都兩架506一齊嚟嚟

去過幾次 喺青山公路到轉入去行成十幾分鐘先入到個島

我冇乜所謂，我覺得交通好，近西鐵已經ok
之前住過富健覺得唔近西鐵仲唔方便
但如果有得揀，都唔會住屯門

成世人入將軍澳嘅嘅次數唔過10次

入到去好似去旅行咁要睇Google Map

利申：住屯門

其實一個東 一個西 無fd住果頭 邊有人會特別去

小秀

景峰花園個間隔好閪

反而我覺得屯門勁多巴士線
過海都幾條啦

位置一流

將軍澳仲衰過屯門 潮濕加嘢食少 係出市區快啲之外冇其他優點

所以放工時間喺屯門站行翻龍門居算
排撚到嘔

住左三十幾年, 依家就係屯市。
早排想換樓, 瓏門怡峰園南浪卓爾疊欣都睇過晒。
本來幾鐘意怡峰園環境但之後就公佈會被公屋屏風包圍。
依家諗唔掂冇諗了。

錦發

次次去physical都經

以前住澤豐 食野同搭車都一定係去虹橋

我都唔知 係盈豐啲舖頭打探返嚟

506 真係世界級垃圾
明知多人坐 班次鳩到 一係唔黎 一黎就2.3架

安定同友愛位置係好, 但係算係老人區，人種又覆雜，社區問題易生。

係啊 空氣都清新啲 好過港島日日食廢氣

良景撚表現屯門去主要市區既巴士都經良景

巴士屋邨

而家唔考慮屯門啦？

好叻丫你，你又係住個頭？

新屯中。

瓏門，上左車未夠1年，番唔到轉頭

間間一式一樣
又唔好食
又多閑雜人
又唔近地鐵站
不了

睇嚟睇去都係不外乎:
1.食嘢平 咩係平？價錢都唔講，質素又唔講，我點判斷

2. 娛樂？ 多戲院就叫有娛樂？有冇多啲例子

真係睇唔出有幾好住

係呀好差架有牛
唔好入嚟住啦

煎蛋蠔仔飯

有無試下繁忙時間過海呀
一個鐘

附近 識錦發班band友 知個到有紋身鋪

師傅手工幾好㗎

明明同佢認真討論緊，你又on99咁幫屯門友倒米

無商場得住宅，反而天水圍站格離就會有

碼頭先多野食,富健又密又焗又多廢老

碼頭好啦緊係
望到機場
又多野食 又近沙灘 單車公園
又行到去龍門居食野

你一嚟就起晒幹好難同你討論

有左轉車站已經唔驚屯門轉半個鐘

係屯門番工就冇呢個問題

成個地鐵途線都係鳩 得南區先好

聚康 好鐘意呢到對住山好靜
想揾下有冇住聚康嘅ching?
發現好多屯門人都唔係好識聚康

點解要負評我地
我住個到講我既感受都唔得？
仇富？

食方面：好平我唔夠膽講 但勝左成個屯門係食呢方面叫做選擇多 中泰日韓大牌檔街邊小食都有 要食貴價少少嘅 你可以去Vcity 要食海鮮可以去三聖

住方面：公屋 居屋 私樓 住君選擇 靜中帶旺嘅可以住下屯碼附近 想要清靜嘅 小欖黃金歡迎你 想要旺區就住屯市個頭 利申冇物業 痴屋企人住

交通方面：狗巴 新巴 接近30條巴士線帶你出到荃灣9龍香港 呢幾年仲有個轉車站 係有時條屯公唔生性 又有極速紅van同綠van 唔鐘意搭巴士 仲有係西鐵俾你搭

娛樂方面：小欖bbq, 黃金泳灘, 龍鼓灘bbq, 麥理浩夫人徑, 戲院..........太多喇 仲有一兩間碩果僅存嘅機鋪

將軍澳冇通宵紅VAN

用開HSBC VS睇英皇，仲平仲舒服

點解咁多人咁憎瓏門
個會所又大設施又齊
出入用八達通唔驚有外人
樓下就西鐵站
食野買飯我平時去新墟食
唯一缺點就係vcity假日太多大陸人
同埋衰在太夜返屋企的話西鐵個入口會鎖咗
閒日行嘅話其實真係好舒服

富健

富新先岩

呢d大西北地方都好住？

富泰嗰邊？近富泰都係麻麻地 好多南亞

兆安苑位置一流
靜中帶旺
交通方便

如果聚康位置同疊欣倒轉 ，一定正好多

我自己覺得聚康太近公屋

其實呢到交通真係唔係咁方便
但個價位都keep住屯門區中上

咁大個富泰係度真係唔開胃， 好多蝻 商場同交通都垃圾

點解咁少人講 安定/友愛/兆麟 (H.A.N.D.S 區)?
一上巴士, 就上公路, 半小時出MK

大興村

老牌公屋, 老人村, 交通一流;
係大興, 有兩個站輕鐵站距離超近...南到碼頭 北去元朗
有時覺得係咪有咁既需要起兩個...
巴士總站 66X 66M 點對點出MK 同TW, 出九龍仲有架258D入村
唔想轉車既行去建生(行一條隧道)260X 出TST, 58M 直出癸芳
出港島區有架960, 3個站圍住大興
仲有VAN仔去上水同落馬州
返工時間有村巴, 1) 直飛中環金鍾灣仔, 2) 直飛SPK觀塘, 狗巴仲有架258X特快, 大興村仲有樣野多就係車位好X多

出埠既
去機場就有架E33P, 係疏D但又係直到機場唔經轉車站
返大陸可揀VAN去落馬州 OR B3A 直到深圳灣

15MINS 圈:
行過去西鐵都係15分鍾鬆D, 當然可以輕鐵駁腳
行去卓爾居10MINS 左右
行去新墟15MINS 左加
行去建生10MINS 左加
行去田景15MINS 左右

食:
村內食既有譚仔, M記, 江仔記, 翠河, 越南野, 湯加, 大家樂, 酒樓, 茶記, 雲吞麵, 燒味, 大排擋, 黎緊有百分百
5MINS 步程可以去石排頭路, 一堆茶記仲有雞煲, 日本野? 都有一間係康德
之前有得食粥, 而家無左

運動既, 斜對面係鄧兆堅, 仲有大興體育館, 仲有個泳池仔, 大興花園仲有Physical, 村內仲好多藍球場..真係多到嚇死人...

大陸人缺點仲唔夠

楊小坑村

係ge
但揀呢到嘅人都係鐘意呢到由朝到晚都好靜啫
同埋住呢到好多有自己車

有機鋪又真係幾好，依家都買少見少

因為政府當初規劃屯門就係諗住屯門人可以自給自足 但係結果都係一大堆人要出港島返工

屯碼

靜同雜一線之差 講靜好多地方都靜

青松仙苑

而家都有龍逸啦

住元朗都特登落屯門睇戲，同你一樣 5,60蚊盡

嗰邊一係叫富泰一係叫虎地

呢個我都認同
不過係vcity多大陸人
瓏門呢個屋苑係無咩大陸人的
所以我週末行街多數都出返市區

碼頭區，唔使出市區就幾好住，否則實係最早出門口，最遲返屋企嗰個。
另外，間屋望到輕鐵都唔慌好住，成日三更半夜响長安，on L79。

瓏門大撚把 去過幾次上門做嘢全部都大陸人

真係靜 入嚟會所就知比Ling U同坐山包住
二來唔係大街
同埋話近富泰
其實都隔左一個Ling U Hall
同埋一個屋苑

豐資源
拼音狗返大陸啦

住果到既永隆狗表示番學30秒就到

我愛屯門

小欖？

其實兆麟好正 樓下巴士輕鐵都有
巴士一出就屯公
係衰在無嘢食囉

一開始我都唔信
果次我朋友睇唔錶我先信
咁我計我地後生行美孚快
又咁好彩一到就有車好未
都係9個字內
9個字出到旺角對住屯門已經著數過其他地方

咁安友泳池區坐巴士出旺角咪又係45分鐘左右
利申：試過坐巴士去柴灣，上車計一個鐘頭鬆啲到（不過係講緊朝早7點上車）

返工就轉車站大直路例位
放工就深井例位

屌你老母

之前住豫豐，真係又靜又多野食，係交通無咁好

依家搬左近新墟，大把宵夜簡

凱都35蚊+22蚊單人餐，個個禮拜都睇2次戲

閒日深夜唔係冇可能
試過觀塘上258D 33分鐘到鳴琴

愈嚟愈貴

碼頭好多野食喎ching

又誇張左d, 起碼我住果層冇，落會所都10個入面得1-2個大陸人

垃圾牛屎地方
利申：屯門人，好撚想搬出去

隔離越南野都好食
而家俾發大黎搞既寶島吸咗起碼一半客搞到老闆娘成日好唔甘心咁望住

貴撚死你

問你地一個問題
牛一定牛摩

搬咗出去先發覺屯門乜都好平

連隔離安定友愛野食都係垃圾
連鎖仲好食過啲茶記
係lunch可以去下三聖食大排檔碟頭飯

交通真係算除市中心外數一數二方便
基本上搭巴士一程過快過鐵
個站係中間有位坐又唔洗兜
青山公路車都可以搭

我以前住兆麟。兆麟算係邊度用腳行少少都去到既地方。泳池，運動場，青山灣一帶，市中心，置樂，屯公都可以行到去。搭巴士算尾站。夜晚通宵小巴可以直落。

不過我覺得兆安算最方便。起碼西鐵，新墟可以行到去。

碼頭區我覺搭巴士成日要轉車站轉車麻煩，去市中心買野都要搭車。

良景一帶就巴士，通宵小巴交通都一般。

置樂一帶就搭巴士要轉車站轉或行去安定搭囉。

睇戲屯門真係無得輸
上次有個fd聽到話兩個人睇戲，平均一人$32.5，佢驚訝到呢

張卡show得太快，個feel完全係曬命

屯門睇戲堅平，凱都、英皇、stage又高質

兆麟行去市中心同大興花園行過去差唔多
第一次聽人講建生良景巴士交通一般

間喜悅越做越難食

碼頭撚在此其實交通我真係唔覺有咩大問題 附近都有巴士出市區 反而覺得幾靜好舒服下 唔明點解咁多人屌

九龍港島撚似住自己住市區係度打飛機 其實自己係市區住緊公屋

由6搬2
最好住我覺得係7
親戚住南浪 好羨慕

我住市中心住到人都癲 weekend唔使諗住落街

有冇名賢居ching
半夜肚餓真係入定多d公仔面係屋企啦

西鐵紅磡轉118啦
搭乜鬼67x仲要去到旺角先轉

游泳個巴士停車場話起多個運動場

龍門居

勁少放盤

個時睇樓虎地呢頭，最尾都係買左疊茵

住左好耐lu，起好到而家真係唔知話方便好定唔方便好

虹橋
食行都好方便靜中帶旺
係俾龍床盤影衰哂

好近西鐵站，但係周圍咩都無，行去兆康定係富泰都遠

所以都係煮麵啦

時間起碼差半個鐘
差好遠喎大佬

十分鐘內姐，未致於話遠落西鐵去兆康買少少野都okay

我都係自己煮多，所以覺得還可以

去MK 坐60X 預要一個鐘
半個鐘一定唔得

有無d樓係新d 好舊！

美孚半個鐘就得

呢個post好多人搭㗎巴士停埋站仲快過揸車

lm

但美孚去MK 要15-30分鐘呢....
太多燈位

瓏門一期高層景觀開揚幾爽

你喺嶺南上就無得講啦
但有9字頭過海巴嘅話，去中環轉788真係幾快

我覺得好在就係自成一個區域 基本有咩需要係入面可以搞掂晒 而且一啲遠少少嘅地方好似屯碼咁 係真係幾靜幾舒服 雖然交通係冇咁方便 但係好多人都有車 加上交通設施一直發展緊 我覺得唔足以蓋過優點

利申 九龍、屯門都住過

我代表邁亞美同慧豐園撚表示
Hi你auntie 等幾耐先有一架k52
次次喺市中心天橋底等車 永遠都喺k51 506卡啦卡啦咁嚟

大興村世界第一

講真我九龍屯門都住過 真心鐘意屯門多啲 可能我唔太鐘意出街又鐘意靜 所以冇乜影響每次出其實都係旺角個邊 59x,m,a都夠做

做乜鳩人手filter

藍地
利申住藍地個邊

九龍不了 一係荃灣青衣沙田都ok

支持屯門本地人，樓主走先

屌心聲 你代表得好好
Miss咗班k52等勁撚耐 次次都係搭輕鐵算
不過而家有A33去機場方便咗好多

講真 覺得無到好 兆康藍地附近啱啱起咗十幾棟公屋 又蝻又蝗 日日返工返學時間

其他搭輕鐵咁撚遠 又要同啲學生迫 仲要屯門基本上周圍都係廢老 任何時間輕鐵都坐滿廢老

住左景峰個邊十幾年都覺得唔錯 係就係搭車要耐少少

大興花園環境幾靚
行去新墟又近唔駛有街市老鼠

有好多九龍fd重成日覺得屯門好落後 我次次笑而不語之後叫佢哋嚟我屋企過1,2晚夜 之後成日當我屋企係渡假屋咁話要嚟玩

以前覺得交通冇咩問題
乜巴士都有
但自從繁忙時間返工
就發覺無西鐵一塞車就會仆街
但計埋唔塞車其他嘢其實好完美

呢個真
屯公係一個奇蹟
幾點都有機會塞

一條直路都炒車冇計

有揸車其實ok

認真 入去個島嗰到有道閘 唔係住戶好似唔放入去

大興
不過夜晚真係冇咩嘢食
其他各方面冇嘢挑剔

校網起碼有屋邨名校 出到狀元 其實唔差
支那人越黎越多係真嘅 唔知其他區情況點喇
交通就睇你返邊啦 揸車其實都快
自由行度度都有

遲啲赤鱲角有路黎就唔好住架啦
走大橋 看珠西

除咗屯市有B3X多大陸人買嘢塞住
屯門根本乜都有
老實講食嘢已經夠晒
Bowling 唱K 射箭馬術
哥爾夫球場BBQ
你要玩嘅屯門有齊啦
搭車又多變化
輕鐵西鐵城巴九巴小巴都有
真係有嘢唔夠就去屯市買
都唔知有咩好彈

屯門屋苑根本全撚部都垃圾 有咩好比 靜係塞車同放工番工無位坐都夠仆街 仲要多大陸人同蝻真是世界級

朝早或者夜晚返黎坐邨巴可以半個鐘 260B 仲快少少
非繁忙時間坐60X 正常9-10個字到mk
但係班次算密打返個和
平時懶到出尖東都會寧願坐60X 去美孚轉MTR唔坐西鐵

最好環境點解唔係黃金海岸

有大興冇山景？

爆谷餐$22，又平又好食。

富健龍門居其實麻麻
係多野食但相對都好多老鼠曱甴
環境唔係想像中咁好
治安都ok，幾多mk仔，
但夜晚翻屋企好安全，
因為成條街無幾可會無人

不過屯門區來講交通算方便
起碼巴士直出轉車站

如果凱都可以上多啲細片就完美

講真除咗交通貴同時間耐
其他都係好住嘅

跑步跑去碼頭好撚正
有次同朋友週末食完飯
一齊由虹橋行返良景
一路望到藍天好正

利申 住新墟

仲有檬粉

兩個都垃圾

希望兩間唔會執
感覺一無咗其中一間
另一間就會變市區價

塞車死症冇得講 屯門人一早有覺悟
人生唔係剩係得返工嘅 講生活屯門係好過好多地方
仲有你講大陸同蝗問題 其實唔只屯門 根本成個香港畀佢地侵蝕緊

山景應該係全屯門最垃圾

住過景峰，好掛住景峰食館啲鑊氣

唔好食係重點

呢幾年算少塞左好多同唔會點大塞
早十幾年, 日日一塞就塞半至一個鐘先攞命

我之前住碼頭，個仔氣管勁差，東涌同屯門長期最高污染，之後一來唔想個仔成日入醫院，二來日日塞車真係好燥，搬咗出東九龍個仔即時冇乜咳，又病少咗

不過有時都好掛住屯碼

景峰區真係超好住
又靜空氣又好
最緊要無蝗

由細到大都覺得大興花園果邊同山景陰陰沉沉

康德陰氣好重

咪撚玩啦，1個鐘出到去?係呀非繁忙時間呀嘛
返工放工塞到想死，返港島西隧又愈黎愈塞，東九龍
返呢兩個地方起碼要用1個鐘15分鐘先到，未計塞車
搭鐵唔近西鐵站日日逼唔知幾多班輕鐵先上到，仲要日日係美孚尖東大長征
唔洗返工就正，要返工真係不了

我九十後
細個去邊度睇戲都係四五十㗎啦

唔使出去？
你邊度返工呀

山景室內嗰個輕鐵站 次次經過都好唔舒服

瓏門好似都好多單跳樓

轉返輕鐵好D其中一個原因係唔會阻住個3架59巴士上落客

我本來都係
之後女友住將軍澳
我係新界西港鐵最西既站
佢係新界東港鐵最東個站

利申 仲一齊緊

唔撚係下化用左10皮
想問下民協個後生仔係咪將來會係悅湖到選

吉野家

南北都係

屌我依家就係恆福等緊K52

藍地都叫多野食

起多幾棟樓添吖嘛
今次仲唔迫撚死

小欖算唔算區內

東九龍係屯門返工既大問題
一塞車兩個鐘先去到
唔坐巴士坐鐵路就轉車到暈先到

你唔係搭K51已經好好啦

算

屯門樓王代表仲係唔係v city?

兆麟點解無人講

住左好多年好舒服 交通方便

良景啲mk妹好正

但交通可以再好d，遲d仲話有新樓盤

住近西鐵站既話出入市區其實好撚方便
西鐵1個鐘內過到海
mk tst 都係40分鐘左右

冇康麗真係睇都費事睇

樓下戲院 m記 超市 對面馬路街市 5分鐘內行到去西鐵

咪有講新墟
唔通逐個屋苑數哂出嚟？

真係得交通方便
無野好食 除左近三聖之外
仲有冬天係百佳行出去巴士站條路唔知點解零舍勁大風同凍 行出安定已經好似市區咁低一兩度

碼頭嗰邊夠靜 搭車又方便

翠濤居/容龍居:
私隱度夠 交通都方便(同置樂一樣)
要買野行去三聖都好近
唯一差既就係俾哈羅搞到朝朝都塞車

隔離既清山灣花園就衰殘舊

四太買左個到塊地，已經起緊樓
之後應該會連帶升值

屌 寶田邊算建生 係計田景

大家都吹奏自己住果度，講野都唔make sense，舉個例，屯門碼頭又遠，又無商場，坐輕鐵轉西鐵勁耐，巴士路線又唔多，有既路線又要兜埋屯門其他地區先上高速公路。

有屯門赤臘角連接路係快到機場呀，但你唔係番機場工其實無乜用，一年去幾次何來便捷改變。

校網廢到閪

屯門南站選址黎

咪撚再提
自從班on9飲食男女，新假期介紹龍門居
就搞到啲野食越黎越貴，越黎越垃圾
間好拍檔係垃圾中嘅垃圾
廿蚊個難食到死嘅格仔餅係咩玩法？
隔離兩間賣豆腐花嘅唔知喺度鬥乜鳩，啲野食質素又係直線下降
利申住左嗰頭接近廿年

傻閪先會喺碼頭搭輕鐵去西鐵站

建生ok 啦
食野真係多 交通都算ok
不過係唔知點解 周街都無入錢既atm 要去到良景先有

講左10年
前牌有個建議鏟平屯門泳池
泳池一個站
碼頭一個站
但依家紅磡站咁
都唔知幾時先有

所以屯門好住地方一定係西鐵附近。

好多人開句話「雖然交通唔方便......」，果句之後都唔洗睇，因為單單交通已經可以係死因。

仲有啲用屯公最快時間計出市區時間真係.....唔想講了

係山景上車 十分鐘內一定到轉車站
順嘅20-25分鐘就已經到荃灣

不過樓就舊咗啲

好大機會果度，原因：
-果度先有位起個站
-果度先有位起到上蓋物業，地鐵係商業公司
-起入屯碼會太近民居，噪既話會比人投訴
-屯門南其實係包埋豐景園至三聖，屯碼只係一部分

純粹係選擇多但比較參差
有幾檔還可以 龍門小食店粉仔世界級
隔離泰美炸脾同後面串燒都ok
仲有富健巴士站間雞煲
之後真係無了

其實係咪起得成都唔知
唔好抱太大期望
除非「明日大嶼」計劃裡面既龍鼓灘填海、屯門沿海發展區呢D工程上到馬

其實睇你去邊嘅啫 平時我出開都係去旺角 九龍搬返入屯門之後唔覺有好大分別 最多係搭耐少少

講屯門公路嘅話 屯市 置樂 安定嗰頭最方便
嗰度有兩個屯公岀口
去荃灣葵芳有58m 67m
旺角 58x 67x 快少少嘅就63x
岀尖沙咀 紅磡就260x
過埋海灣仔銅鑼灣就 960 961
東少少 沙田 觀塘 263 259D
仲有好多路線都未講
基本上去邊都到 勁方便
大部分都車程9個字至1個鐘
係番工放工會塞下 但有巴士線都幫咗唔少
放工有得坐咪訓下
好過港鐵好多時都要企 就算坐張櫈都唔好坐
可以話係訓唔到添 會sir落黎

有冇山景撚
日頭夜晚都陰陴陰森森咁

隔幾個月就有大跳樓，點會唔陰森

咪玩啦泳池同屯門站差果幾百米
至少都要到悅湖先叫南站啦

講到2046都未實行， 住屯門南果班 都係搭返巴士算

無

唔係有車搭就係等於好架。你坐巴士係頭站搭到出屯市都兩個字先出到屯公。坐西鐵都要轉輕鐵。點同較方便既屯市，泳池區比？就算搭邨巴由市區返屋企都係尾站啦。

瓏門除左樓下係西鐵站呢個優點之外，其實卓爾居應該好住好多

我應同。唯一差少少係無通宵紅van 。有西鐵得嚟係新地樓真係正。不過無大單位啦

泳池個到起既話,不如屯門站行過去

有車既話黃金先最好住

我華都站上車，朝早63x真係30mins出到旺角

同埋個屋苑硬件叫好d 始終新 ，環境都係鍾意純住宅 無咁多人

卓爾居位置有d吊腳，講方便一定係市中心果咋，樓下就係幾個商場連埋，落雨遮都唔洗帶

IKEA係屯門開一定蝕到仆街 荃灣都好似出出地事

山景上車實冇位位坐
果邊仲要勁舊

呢個post真係好多aa
咩置樂景峰好方便，30分鐘出到旺角都講得出口

依句真，無論日頭夜晚都係咁，好大陣陰氣，個輕鐵站都好奇怪

成個post都aa黎
碼頭撚屌左幾耐交通唔方便
506唔方便，出去焗用屯公，返工放工塞到仆街，有時海珠路仲要爆大鑊

屯門南唔止屯門碼頭

我反而想佢快d 搞好 屯門 赤鱲角 連接路， 唔洗去機場都兜咁大個圈

一個月要去 去1 ，2 次機場

荃灣西唔止荃灣碼頭

邊位今日騎馬返工冇泊好隻馬?

屯門南咁耐都未知起邊，應該係要同明日大嶼駁埋一齊，應該仲要等

之前有提過喺悅湖後面公園同網球場果位
兆康都無起上蓋物業
你提到起上蓋物業但又話太近民居有點不合理 而且泳池大地一樣有南浪海灣 新地又起緊樓
如果起喺泳池大地果到根本碼頭d人一樣唔會行過去搭
屯門南仲包括咖啡灣打後黃金海岸一帶
你要滿足站名要求應該起喺避風塘上面先得

食野除咗大快活，就係大快活

認真安定友愛真係住得唔錯

西鐵係屯門係高架橋，唔會落海駁去大嶼山架啦，所以明日大嶼係無關

唔係台竹？

好問題，可以比啲結論你參考

-鐵路噪音主要係你要有個望到條鐵路先會噪，上蓋/旁邊起既鐵路物業唔係最受影響，因為個站會擋左一部分噪音
-而且鐵路物業會有平台，啲住宅會離開噪音源更遠
-鐵路物業係新起，佢有好多彈性從規劃時避免噪音問題
-如果鐵路入到悅湖，條鐵路會更長，影響更多居民，轉彎時需要既大弧度會更近民居
-轉入悅湖會係頂經過魚類批發市場同社區會堂，橋墩同高度有限制
-屯門本身社區設施不足，刪公園會比人反對
-悅湖太入，對屯門南既市民唔太方便
-對一部分屯碼人黎講，悅湖定巴士廠其實差唔多距離
-最重要係錢、最重要係錢、最重要係錢，重要事情講三次，無位起物業=無可能

利申：做工程

我係觀塘碼頭返工,
唔塞車計
8點上260B 尾班車
8:30可以到太子,
去旺角警署轉麗港城小巴,
9點剛剛好到。

其實西鐵沿線依十年咁多上蓋屋苑，好難想像西鐵仲負擔得到，依家已經好full

睇下兆康同屯門站, 都係起在河上再橋去民居,
所以好可能係呢度

真心方便，行去新墟買餸又近，但本身好靜好舒服

Mtr只係翠湖路做過研究
並沒有係其他地方做過研究喔

屯門得牛同農田架咋，唔好叫人入黎啦屌

係，但好難搞
除非有人搶張恆輝票

最新玩法又係巴士廠又變返運動場，起樓加站方案無左影
屯門南站就一時湖翠路，一時又湖山路

愛琴贏晒

加埋GCYCC會籍 Fit到漏油

做工程難怪唔知。
屯門南延線係計落九鐵盤數，地鐵只係營運者，同沙中線一樣。
由是上蓋物業從來不在計劃內。

依家風向都係湖翠路架空優先，連兆禧天橋的加電梯工程研究都停埋
然後湖山路漁市場後面係次選，但無做過可行性研究

好難講 而家明日大嶼個西部海岸鐵路...政府開哂金手指
而且條走線都好明顯經過呢區...基本上完全重疊咁濟...
可能要預埋轉乘站位置轉去欣澳

屯門比狗住

講好住都應該係碼頭

狗都住得好過你

我睇你咪又係喺出面住公屋

未住過

你省啲啦垃圾

睇個名都知你都係住屯門

青松觀 附近

Or 小欖精神病治療中心

天橋底

兆康係居嚟

半個鐘唔好吹大d

南浪後面有SHK新樓起緊

呢家屯門南居民咪有巴士輕鐵
政府冇啦啦起西鐵方面你地咩
除非明日大嶼既龍鼓灘填海、屯門沿海發展區呢D工程上到馬
咁人口急速增加咪要起囉
未來洪水橋同古洞呢兩個站就實起
其他FF下好啦

一早plan咗會起屯門南㗎啦大哥

2019年1月10日星期四
屯門南延線北環線 落實時間表調整

【明報專訊】政府原定計劃於2018年內就鐵路屯門南延線及北環線的具體走線、車站位置、成本估算等細節諮詢公眾，但至今未有進展。運輸及房屋局長陳帆透露，由於該兩個項目需要詳細評估走線對居民及生態影響，加上政府正在檢視兩條鐵路可能產生的潛在房屋供應，承認「落實時間表會因應情况變化而有所調整」，政府會爭取盡快諮詢公眾。

我唔係住屯門
但而家政治任務大於一切
正如起高鐵個速度快過沙中線一樣
(高鐵26km , 2005年研究 2010 批錢
2017 試車 2018 行得，
沙中線（非過海段） 15km
2008年批 2010/11 先做 , 大約15km
到而仲玩緊）

人工島 西部海岸鐵路 都係大愚政治任務之一
隨時扔低手頭上既野 等 2024 研究完即刻開工

知唔知仲有邊到送外賣去藍地

仲有馬

好似仲有個咩葉太定係關太架

關太（葉小姐）
佢係親民協既

景峰果頭真係幾好住 夠靜 出市中心又唔遠

兆安苑無得輸

寶田就寶田啦 計咩田景

明明兩條村黎

唔係好姓官個個就得

不如討論下屯門有咩好食？

龍拉面、非吃不可車仔面同華都間細壽司都唔錯

華都間壽司店好正啲海膽

龍拉麵未開個陣我成日幫襯佢個冷麵檔
非吃不可一定叫魚肉食
食咗六七年望住佢加價都照食

好拍檔真心戇鳩
野又難食又賣得貴
拿拿林執撚左佢唔好阻住個鋪位啦大佬

呢個搭車方法幾新穎

我日日 西鐵 紅線 綠線 算

永遠無得坐, 好辛苦

我已經練成 企係度都可以釣下魚 企度門左右兩邊位 度門去到荃灣西先開都差唔多落車

樓下間合利，得一個好勤力既外賣仔 野食唔錯

另外phd

我housing睇大興既 大興邨on9到震

南浪?

屯門南站
講咗十幾年連個位係邊都未定

公道講 無車要靠鐵路 香港交通坦白講係要靠狗鐵 你見幾多人供66就知咩事 講咩碼頭靜都係哂氣 兆康站隔離三橦私樓就係 靜
以下所講係 無車 有車老實講揀邊都得 當然黃金一帶 可考慮

近兆康站 :
名賢居 600左右 最近 而且單橦 個則靚似卓爾居

疊茵庭 400尾500頭 第二近 但個則好撚閪

聚康 500中 第三近 可以值得考慮

當然 兆康苑都唔錯 居屋 彩暉都可以考慮

近屯門站：
瓏門 700-900 唔洗講 公道講一講起屯門大家都識

卓爾居 700到 則靚 新鴻基樓 未有瓏門前 top 1 不過比我都買卓爾居

屯市/時代/華都/新都 400-500 優點大家都知 缺點 未翻新 外牆內籠好舊 近期買要預將來夾錢翻新

大興花園 500到 唔係大興邨呀屌你 都近 可以行到 但斜波 住得太上 要行得多啲

新墟一帶 500到唔定 康麗 雅都 仲有新樓果堆 配套完善 但有機會低層覺得嘈 自行睇樓決定 畢竟樓太多選擇

後備可選：富健/龍門居 就算行都幾快

後生上車盤 屋苑想見得下人 不過辟啲：豫豐 綠怡居

同埋樓齡要考慮清楚 包括日後既大維修 日後既按揭

歡迎討論 近排係咁睇樓

美味屋
叫做新啲果間北海道都好食
好掛住以前間侍呀屌

新墟邊洗500

單幢康利中心上個月成交375萬咋喎

雅都都開始大維修
Btw 屯市同新墟一定簡新墟

每日要行果條斜路真係想死

雅都終於開始啦

巴打住大興花園

行慣左冇乜野
但係踩單車上去好辛苦

btw 有冇人住大興花園二期
依家係咪冇廁所水

日日聽d大陸人唱歌

巴打好詳盡

但係富健/龍門居行去屯門站距離都好長wor

住過 而加搬番落新墟

係 終於傾掂數

富健啦
有梅球王

討論屯門邊度好住，show 張住戶證做乜鳩

有無update?

屯市附近有冇啲gym房推介

邊度去九龍/港島最快最方便？

裝修錢我夠膽講係 世界一

裝修後啲爆谷冇裝修前咁好，差咗啲

新墟最好
之前住桌e居

好貴呢

同問 除左仁愛堂

大興花園唯一問題係車位緊張，想排二期定車場，基本係無可能

之前聽過啲𨋢有問題有無現住户可以講下

澤豐點睇，個位好似幾好，靜中帶旺

冇問題了

海岸鐵路講咗30年都未有

之前係咩事